唉奶野 戴套中出左條女 依家做爸爸

早幾個月條女飛左黎美國探我 過左個淫賤假期
已經上網買日本既0.01套 爽係爽到仆街
次次扑完野 射左都插住訓到第朝
就係咁條女番左香港都三個月 仲未黎m
買左枝驗孕棒 驗左兩條線 係有左咁解?
佢話我就算戴套 射完唔除都有機會流出黎
屌 今次真係戴套中出做老豆

爸爸唔好唔要我

你個名

唔係你o既錯

帽事o既

你有戴套姐 唔代表其他人有戴㗎

以為戴左套就無事

咁遲先驗..我唔信d女咁撚蠢1 2 個月自己唔去驗呀

痴撚線，係人都知帶套插住訓一定會出事，應該除左個套先再插住訓

訓住扯旗？

咁先會奶野喎大哥

點撚樣插住瞓？

樓主係青頭唔好怪佢

側身姿勢 戴套射完無蚊番出黎 就咁攬住訓

好撚核突
唔係青頭

仆完條野軟晒啦，點插住訓呀？

柒到你 冇得中出但要做爸爸

軟左就插唔到番
我係射完無蚊出黎 軟左由佢夾住

我唔知都算唔算中出

屌 而家先睇到 戴套中出
媽 好亂呀

好合理 你訓住點扯丫
你條野一軟啲精咪流反晒入去

插住訓

[b帽事既

問清楚女朋友先啦

以為蚊番出黎個套無甩就無事

愈睇愈on9 做咩要插住訓？ 自己攞嚟

樓主個名已經解釋左一切

##fatc ##fatc

已成事實
而家中出補返數囉

射完好舒服 攬住就攰到訓著左

人蠢冇藥醫

屌你老屎留名

唔好唔要我啊爸爸！

肯定你夢遺啦

便宜老豆唔好唔要我

巴打呢句要護眼先

愛情來的時候→淫賤假期→驚荒36小時→幕後玩家→明醫傳

你真係爸爸？

插住sleep

帶套都中 買六合彩啦屌

帽無既

成條J痴住d精成晚，諗起都核突

##fatc

入黎唔記得睇名

假膠都咁多人覆

冇眼睇

##fatc插住訓

樓主係有J定冇J
定係樓主係gay?

囉黎衰

尋日玩disappointed
今日戴套中出
聽日應該同特朗普格劍
點解要覆佢
真。吹水唔抹咀

冇 事 嘅

插住瞓個西唔會鬆咩

ching 可唔可以教下我 點樣插住訓

護眼post

點撚樣叫戴套中出？屌到想射果陣除套射入去

訓係到側身啪啪 射左之後保持住個姿勢訓教

點解愈黎愈多人用ching ##fatc ##fatc ##fatc

叔叔唔好唔要我呀
問清楚條女先入黎開post好冇

好應棍

你有戴唔代表其他人有😜

正常懷孕一周就有生理反應，你條女會唔會太遲先feel到？

樓豬又男又女 媽啊我好亂啊

真相永遠只有一個⋯

ff少陣啦你

成個post都好環保

特登過黎美國比你屌喎
知咩事啦

應該樓主係女
比其他人中出左
想睇可唔可以用戴套中出黎屈自己男朋友
因為佢男朋友就係鍾意插住瞓

樓主真係以為係自己中出咗條女

亦有可能樓主係陰陽人

我可以好撚肯定話你知
屌屎忽係唔會有BB的

爸爸

抵撚死

抵你做老豆啦

吹水唔抹嘴

吹水唔撚抹嘴

各位唔係講笑 真係唔吹水 想告誡下各位唔好啪啪完插住訓

留名

邊會有事啫
遲下驗dna啦

青頭

計我話等條女生左出黎 之後再驗DNA 係你既咪做爸爸囉 唔係你既咪認佢做仔囉

我每天都有插住瞓既想法